普巴 基奧特 洛理斯 簡迪 B文迪 Fans集氣支持區

全部一齊打柒利狗雲
成英超得佢拎世界盃仲得了?

支持